求黃色餐廳推薦

有台灣朋友下星期黎香港玩同觀光
一行7-8人, 全部都係yellow objects
請問有冇黃色餐廳推薦? 小店仲好
食中菜或者大排檔都okay ge
港島區,中上環或者西營盤都得

入面得d 咖啡廳
唔通中菜或者大排檔都係藍店黎?

另類連儂牆 家家戶戶都知道